思想混亂嘅請放低你部電話,熄埋電視去休息下

我唔想大家再有事

真係撐唔住記得搵身邊人傾訴下，搵唔到人既可以隨時PM各位巴絲們，真係唔想第四第五滴血